# BOTÓN PERSONALIZADO

Neste proxecto o que se fixo foi crear un botón personalizado o cal vai a ter unha propiedade complexa onde ti vas poder definir a cor de fondo e do texto do botón. 


![An image](./imaxes/propiedade.png)

![An image](./imaxes/panelpropeidade.png)

![An image](./imaxes/eligeuncolor.png)

![An image](./imaxes/botonpersonalizado.png) 